屌你老母呀叔做野唔撚洗你教

岩阿 屌 火撚滾

幾時拎個鑊剷剷鳩人

唸起都開心